逆緣(14)

aki

靚湯

慘

扑靚湯一年抵啦

邊鼠

只能想像一起 但我沒勇氣 所以很想討厭你

識左一陣就收留人

豬鼻雞快啲死啦

人生有此二女 夫復何求啊

咸死左...

靚仔真係大哂

呢個靚湯同馬明果個又幾似

過夜

家樂bb

得返一年 揀靚湯算了

Aki

幫我多一個忙

幫我含

Aki喊到我心都up埋

幫我最後一個忙，係我死前俾我執返劑

KFC巴打有無多D靚湯
想拎黎打J 忍唔住

雖然成日發夢見到阿國
但係都唔駛不停帶佢返屋企掛

最後一個忙係留種

幫我打個飛機得唔得

ending會唔會變左咁
阿國訓係張床,aki黎探佢

痴撚線佢好似一集靚仔過一集咁 越睇越吸引
利申 男

一三五aki，二四六靚湯，星期日休息一日啦

I had a date

真

臨死前玩場3P先，死而無憾

唔去仔孫屋企過夜就知

鏡頭有影證件，應該係伏線

70幾歲機能 都唔知仲有冇能力

乜西野老套劇情黎

.....

何鴻燊

又有佢戲份……

仲講佢托咩

龍震仲有得出

其實會唔會真係瑞芳

得番10分鐘劇情仲可以大暴走

轉世？

壞完喇

仲有得做final boss

風水佬仲有得出

監獄風雲之龍震傳奇

得番8分鐘，點講落去

想自殺？

我都有諗佢其實有紀憶

可能真係轉世

逃獄報仇

唔係龍震吉死阿國呀

如果靚湯頭先同自己講其實佢真係瑞芳只係成全佢地我會喊肯定神劇

死ser

有season 2

我係爺爺嘅話，都會選擇做呢場戲

一陣會上黎滅門

大結局到連燈HANG左

應該係托世

呢個人相當有嫌疑
竟然發夢見到鍾定國

仲講龍振做乜柒？
呢套劇20 集好完啦

屌你老母
無啦啦有掛刀響度

bbq喇

喊左

唔通阿國救全家而死？

太奶奶

BBQ?

到底aki比人叫太女麻 有咩感受

靚湯屌打 Aki

靚仔得嚟個樣又正氣
係男人都心服口服

大家剛剛有無死SER?

真的bbq

有

三爺孫

Bbq 龍震搞搞震

陷家剷大結局

唔好比呀國死

阿爺睇怕都俾傻佬吉死

阿國本身都死硬架啦

得返7 分鐘，睇你點完

露營車bbq大結局

BBQ END

期待有season 2

好過有人死既

Bbq.結局

bbq

屌 BBQ

好靚

龍振？？

如果岩岩佢回憶果時講一句「定國，無論係以前定而家，我都咁愛你。」就真係神劇了。

而家睇怕又要膠劇end

龍震捐器官

黎料

gta

wtf

tbb套套劇ending都要反cup

BBQ

GTA

Diu
做乜又講龍震

咁都走到出院?

哇

又知佢喺邊？

好煩啊

GTA龍震

龍震又知佢地係邊

又知佢地係西貢？

龍震係thanos

唔通又搞佢架車

Bbq 圓滿大結局

幫警犬點做野架

劇情暴走

oh fuck想點

煩膠

咁都走到

真係bbq
黎喇黎喇 監獄風雲之龍震傳奇呀

有無講靚湯點解會夢到阿國

好on9

喊出來

手術刀解孖葉大法

最尾5分鐘暴走

屌佢老味，走左個犯無黑警追

龍震幾好打

gps

分分鐘拎個手套出嚟返番70年前

咁都走到 勁呀佢

講阿爺同aki開心埋呢年咪算囉屌

咁易就逃獄搶車仲跟蹤到佢地

香港警察辦事能力真係高。
殺人犯走甩都唔即刻搵人保講佢。

條友好煩

等睇龍震吉傷定國，再激發唔知咩系統，唔再老

死喇死喇

Dnlm

爆Seed ending

龍震我屌你老母

3個加埋有冇300歲

又話阿爺遊擊隊

我屌你老母

會唔會黎個冚家鏟ending

好好笑

屌牙

全身大換血，然後停止衰老，完

jm9

暴走到

身體機能=80歲

保護。
你明知佢會報仇即刻搵人過去啦，局長。

好撚恐怖

LM失血過多 換曬血咩事都冇

走入山？on9架？

全滅END

Cd祥好野喎

通天靈鑑有冇啲法術洗下呀

3條友 唔夠一條廢老打

龍震個死法笑出黎

屈機

一套劇串曬黑警同懲教

on99

無啦啦有個斜坡

咁都救

冇人講aki咁後生做人太嫲

好多餘

仲救

走去救佢

咁好人做咩

之後俾佢殺就好笑

三個唔夠一個打

救完再桶

手術刀又唔係電鋸 三個人一人拎張櫈都打柒佢啦

龍震咁都死唔去

殺得

靚湯拍劇最靚既look

屌

祥仔仲要救佢 無野阿

得幾分鐘，仲點完

屌真係救

大愛撚

多尻餘

反殺祥仔就神作

仲唔係左膠俠？

走得甩以為唔會濕鳩，點知插幾刀又碌落去，原來都係濕鳩

痴線

我今日要對Lum你呀～哈哈哈

救命呀
救命呀

定國呀

死老豆樣

救佢做咩9。
上返黎插佢一刀，大大力打返班大愛左膠一巴啦。

呢句邊個講？

最後生果個最廢

屌柒左膠

可能要冷涷保命

今日應該未結局? 咁樣點埋尾

Season 2?

會唔會續命

真係on9 咁撚好打 操開拳架？

又冷凍

癲佬

一套20 集要完嘅劇，35 集先大結局，仲要搬龍振出嚟

再凍冷

笑撚左

再急凍

on9

雪佢

冷凍人again

極度危殆

都唔知做乜尻

危殆已經就死
仲要極度之危殆

再冷凍

4倍新陳代謝好似同Captain American一樣

On9

又放入雪櫃

踢佢落山啦 救閪咩

又雪

巴不得爸爸？

勁wo

一百年後~

season 2

又做返香港隊長

又雪過

又冷凍 又可以屌候生女

又凍過

不死人

成家一齊雪囉。

又雪多次

又凍

又凍過，屌

han solo

神作

日本人有咁高既冷凍技術

想呀 但幾錢

2094再見

神結局

又冷凍佢

又出season2

咁aki阿媽係咩？

算啦

8點半

變左膠劇

扮痴線扮得好

下...咁都得 屌你

下次搵aki

凍到鳩都縮埋

冰河世紀

咁都得？

咁全球人類都冷凍得啦

下次解凍番佢要學講普通話

好on 9
打仗嘅實驗仲有keep住研究

5年執到啦

On9 咁撚快

嘩diu五年

WTF

winter soldier

未亡人

慢左好多以為變左不死身

活多五年算好

未亡人aki

再冷凍=逆緣2

好彩都會死

但人地細胞勁

On9結局

食屎啦垃圾編劇

咁易冷個個都冷啦

直接冷凍佢仲好

見到個人叫鍾國夢

好感動

😅😅

太太婆

Cls

5年瘋狂中出AKI

瑞芳呢？

張車頭相做乜鳩

做咗有錢佬d白老鼠
個局長偷笑

屌 好撚on9

總結end

爆晒

個仔係咪冷凍埋，無高過嘅

啲讀白好鳩

咁樣完

全劇終

好撚想屌靚湯

反cup再反cup
岩岩先以為佢真係唔洗死
點知轉個頭都係要死

雪完佢就完開season2瑞芳轉世啦屌

嘉誠五年冇高過

個結局hea左d

嘉誠過多五年都咁嘅樣，其實係咪有病

咁就完？

個仔冇大過

又爛尾

好垃圾，講曬出黎就大結局

一起身就有得報國

冷凍多100年

扑多5年

旁白講野ENDING真係好ON9

咁龍震出嚟有咩意義? 成part skip撚咗都一樣

不老症

又唔算太爛尾既

個仔5年後都仲係一樣樣

15分鍾出現大Boss->大BOSS收皮->俾人桶一刀從而變番正常人->完->屌你老母臭閪

呢啲獨白教育電視都唔拍啦

邊個話爛尾既同我死出黎

尋日end咪算囉

其實係咪cut過黎

24x365x5

呢五年用五秒講完

我又掛住你老婆啦

爛爛地喎

似腰斬

仲以為靚湯真係瑞芳

起碼都留種喇
俾家誠玩

睇bulletproof好撚過

個細路5年都一樣ge

靚湯無再出黎

爹爹個爹爹個爹爹

cut左集???

我又諗起你老婆啦

咁全世界有事都拎去急凍咪得

矮撚

真係有意義 會反思

aki生左個仔既話，柴狗咪叫佢做阿叔，嘉誠叫佢做咩

佢嘅身高都冷凍過

佢都冷凍埋

....

咁靚湯點

過左5年嘉誠都無大過

白撚痴

唔係BBQ已經算好

最後15分鐘做緊乜鳩

冷凍咗

唔同曉林做朋友

其實上星期五已經大結局啦

睇到喊左
套戲開頭無睇
係有日無端端食飯睇到 跟住覺得幾正 日日追
終於做完 會唔會開2

又話冷凍，又話醫得返，即係點

似係cut左

太快完 反思唔切

我都覺得CUT過黎

橙

仲唸住問于淼係邊
佢死咗就冇人再提過 好慘

作文END

見個倉有位剩

我相信原本一定係再雪, 之後係未來醒返open end

依家同BBQ有咩分別

冷涷完變中國隊長

呢兩個星期好撚差

完全無遺憾既結局

嘉誠仲係咁細個

一命換一命先多5年命掛

叔公 好似係

靚湯俾馬屎仁瘋狂中出再飛左

天賜嚟架嘛

好正個結局

屌你 垃圾

不如話急凍多50年，一起身見到80歲aki 直接完

天生矮撚

連登仔

叔公

應該cut左為左套on9宮心計
因為之前睇過陳家樂化呀伯妝，但無出到

Aki個仔叫姜大衛做哥哥

收得好好
情理之中 意料之外

睇黎加誠都冷凍埋

續集係啊國同aki生咗個冷凍b
TVB Universe 正式展開

我懷疑有另一個結果

家誠大左玩返太麻

一分鐘收尾

對住太公講 我又諗起你老婆啦

見到馬俊偉個正義樣就反胃=

結尾好求其

屌你 最尾快過落雨收衫
一啲感動都feel唔到

一早話可以cut 10集

我又諗起你老婆

張相都冇話5年後影

好想無線放呢個ver出黎

Hea左d

咁樣都幾正

等睇又仆直

最好咁樣

唔死又話垃圾劇,死左又垃圾劇, 連登仔真係難服侍

想睇原本嘅結局

果個佢啊叔

係咪改過ending黎 咁頭先話要雪有d咩意義

仲以為最尾係跳到20XX年 一醒返見到呀叔版加誠

1. 龍震斬佢 -> 失血過多 -> 手術 -> 活多五年 -> 祥仔John哥參透多d道理

2. 救龍震嗰幕帶出祥仔俾家樂影響左 變左好人 唔記仇

都係想佢拎咗十億個度完會好啲

呢個禮拜 的集數 拍得好差

50年後起身見到既香港

套劇佢客串姐

靚湯好慘，無得同家樂發展

20 集好完啦

真心 結局OK 冇爛

一開始我都係咁諗

出一集

如果佢做到巾幗2個對白ending就神啦

咁其實風水有咩用呢

阿伯妝好似係另外出面拍啲youtube片，唔係tvb

爛撚到陷家剷 浪費大氣電波
讚好睇嘅打手全部收皮

反正佢都未經歷過最美好既年代,都冇乜所謂啦

最少都要幫john哥生個細佬啦

五年後嘉城仲係咁撚樣

係明顯趕收尾，夾硬咗啲

阿爺既透氣背心 公園阿伯著個d款

邊有CUT

拖長左就真

final boss

winter soldier唔係
札瑪奇唔係

竟然係籠震

其實我覺得ok
如果你話雪完做完手術新陳代謝變番正常就真係吹到啤一聲

編劇想扮到 interstellar 咁感動，但不倫不類

最尾影相果張好似都係白白地髮
如果再雪多四五十年真係幾好

姜大衛老左先多個同父異母細佬

最尾幾分鐘真係完全趕收工

馬壯段逆緣同阿湯段霧水情緣都唔錯

原來個結局有咩問題

白痴一問 點解話鐘定國係七十幾既身體
John哥已經七十幾啦 佢唔係應該90幾咩

仲有 紮馬哥拉完就算 俾一幕判佢坐監都好呀
湯澤文割脈係咪都無講落去

有無講靚湯點解會發夢？

個龍震由頭煩膠到尾，1d都唔好睇

個細路五年後都係貢既樣

伏筆黎

之前睇係佢出哂皺紋個樣

前世今生

我開始掛住你老婆.JPG

係抄 interstellar 都好呀 好過而家

風水係無用

都係教你存好心做好事

其實佢地一家係變種人，佢地一家天生就容易突變，例如視帝祥係覺醒左預知能力，先使到玄學家，定國兩次冷凍令身體異變，能產生超級士兵血清，延緩老化，所以中國命令佢假死，之後作為中國隊長四圍救人

講埋嘅話會長過那年花開含家剷㗎啦，下年先做完

如果班專家改左做支那狗燒港豬幾千億閒閒地，就又愛蟈又正路得多囉！！！

希堂tvb力捧家樂仔

嘉誠究竟幾歲

點樣肯大陸有人投訴呀

咁樣結局10套有11套TBB都係咁架啦

後面似夾硬cut

下一輯，逆緣再逆
全家再冷凍 70 年，醒番已經 2100 年，變科幻片

無睇開就睇完晒先啦

點都好過個D乜撚野宮心計啦

佢個仔嚟

我想問祥仔用錢收賣明哥果單野都無罪？
咁樣結局

跟住60年後起身又見到姜大偉，點知原來佢凍之前已經搞大左aki個肚，所以佢見到既姜大偉係佢細仔

最尾3分鐘先做捅阿國一刀，不如唔整死阿爺開續集做返瑞芳條轉世伏線咪好

最尾合照居然冇夏文汐

呀爺冇篤佢出黎

冇夏文汐

咁之前賄賂差佬破壞證物單野呢？
拉左個神棍就當乜事都無？？

Btw 影全家圖個細路係姜大偉個綠帽仔黎
做乜樓上個個以為係太爺個仔

唔知佢會唔會放另一個版本嘅結局上 myTV SUPER 呢？

屌你老母從睇啦
定睇龍珠睇到個腦坐撚住咗呀

如果結局真係雪左佢等N年後解凍就真係夠特別

TVB教壞人

咪一樣

最多無大合照姐

山聰死左

比錢翁小姐唔篤佢
呀爺唔篤佢

咪冇事

無線d野無咩見過開續集可以keep倒水準

咩龍珠

其實我反而好奇冷凍完醒番係咪真係會急速老化？

近代醫學有話部份絕症病人可以冷凍然後等有得醫時再解凍續命，如果好似定國咁一雪幾十年，咪醫番都就死囉

BTW大結局死SER都推到半版幾勁

咁都有得投訴，咁撚鍾意 happy ending，自己洗黑錢叫 TVB 拍囉

劇黎咋

唔好上腦得唔得

不如問埋棟仁

但係雪幾廿年，醒番一個朋友都冇，其實仲有咩意思

今集好多野都多鳩餘
靚湯出黎搞完一大輪野又去同佢地爆大鑊
龍震出黎搞一大輪野又乜事都無

我諗失血而死同而家咁，都係爭在果5年，其實唔爭得遠。

冷凍技術係現實中真係有研究
我都有諗過如果人類真係要向外太空發展，唔係macross就要靠冷凍先搞得掂幾十光年既旅程

應該真係後期重拍 所以無左佢 😂

本來逆緣呢個標題有少少輪迴, 佛學味道咁
搞到好期待個結局會點玩, 點知比d咁既野我

食屎tvb
之前都有套幾好睇，但個結局有d急
又係專登cut，俾台慶劇播

有冇人覺得CD祥都幾撚好揪

幾好睇, 好耐難得一遇既好劇集
想睇多D陳家樂,希望佢上倒位

有無人同我一樣
覺得龍震演得好變態好正
笑住咁追人個樣好正

話晒地盤佬

個D宮心計垃圾都邊個睇

TBB咋喎

你以為咁多師父明白了咩

真係好彩呢套戲唔係濕鳩Fred做
樂哥carry得好好

我老母

睇下D女人都OK既

團年飯唔係同靚湯食咩
做咩去camp又變左aki
係咪我睇錯左

真係狗都唔屌
仲成日喺到賣廣告
倒不如比多啲資金比逆緣拍好啲啦
個故事咁好臨尾浪費咗

一家四代，幾幸福
男主角真係做到似上一代人既語氣
做得好
樣又有觀眾緣，正氣
希望有多d機會拍劇

對，嗰度完最好

完全唔撚明個龍震搞乜咁憎佢
初時話害到佢乜都冇都算，明顯折墮之後個人係痴左線唔知做乜

聽講係放棄拍電視機會返TVB拍呢套劇

我嘅出現係為咗促成佢哋嘅姻緣
瑞芳真係好愛爺爺
到轉咗世都要做爺爺secret angel

好正，係咁哈哈哈哈，拍痴線佬都ok

緣，唉

睇到好心up

靚湯

佢話過佢爸爸話拍電視可以立即增加知名度，雖然錢少但會對佢事業有好大幫助，所以決定推左套電影去拍逆緣。

以後冇文汐睇了

佢根本戲屎

個結局係有啲失望
仲以為最後發展到自己派利是俾自己再叫自己一聲阿爺

佢拍完依到應該出名咗好多，多咗師奶市場

男女主角都好好戲!

特別係個夢仲係佢埋信既地方，送上佢最喜歡既花，有時我覺得如果一開始就係靚湯，寫阿爺一方面覺得佢係自己老婆、一方面又覺得佢同老婆有唔同，究竟係因為外表定真係喜歡佢本身，咁樣寫感情線然後cut撚晒咩學算命之類既劇情，只係寫視帝祥貪財，姜大衛同佢又點不和之類，然後慢慢和好做一家人咁，都好睇

陳山聰條線可以不變

牙fred邊有佢靚仔

拍得多電影咪一樣返黎拍TVB

唔可以咁講

條隱藏主線其實肯佢到

佢個條線完左成套劇都失色左好多

屋企人開住電視但我通常都唔睇 得閒先望兩眼 冇留心睇
所以搞錯左

Gra時

下一套8點半劇唔駛睇了

套劇俾70分喇，後面一個星期暴走拖低嗰水準，嗰end不過不失，不過最後靚湯出場真係好多餘，尋日end可能仲好，但見到幅四代同堂全家福都係有啲感動既
家樂bb同夏文汐第一次拍tvb劇都俾到驚喜交到功課，希望之後仲有得拍其他劇喇

好正 把刀又生鏽

唔知佢老公見到會點

屌到唔屌啦

屌到個鼻都大埋

夫目前犯

兩個星期前同迷/忠奸人同級
跟住開始衰
個個洗白

忠奸人都爛尾得好緊要

同成蟲d雜耍戲一樣

係死後凍住條屍等未來有機會救
依家應該唔可以直接冷凍人

逆緣2
原班人馬再合作
原來阿爺係5年後冇死，佢臨死又再次接受冷凍，今次醒返係卅年後，佢醒返見到夏文汐，john哥同祥仔，但其實30年後翁子喬同賀和平已經老死，係佢眼前嘅係老咗嘅Aki(夏文汐飾)，的士神相賀永年(姜大偉飾)，考古學家賀嘉誠(黎耀祥飾)。
卅年後世界已經毀滅，依家個統治者係宇宙大王(陳豪飾)，故事就講阿爺經幾次冷凍得到冷凍異能，加上john哥嘅術數符咒同祥仔考古搵到新光磅重機嘅製造秘密來對抗陳述豪，拯救世界.....

想睇原本失血過多死個結局，睇下阿國有咩遺言。
而唔係cd祥旁白幾分鐘 整個大團圓膠結局。

唔係好明點解有咁多人話結局係補拍
上ig搵逆緣會見到馬海倫舊年個post話逆緣外景大結局個張相就係上面個張全家福黎
個段時間真係拍呢套嘢嘅時間黎架喎

懷疑湯洛雯根本就係第三個冷涷人，佢一直發嘅夢可能就係七十年前嘅事實，即係好似陳嘉樂夢見陳山聰噉。

Yes

咁佢老豆老母點黎?

佢又無講係親生嘅，都無乜交待

點解要係陳豪

好撚正

交「代」

誇世代

阿爺真係好撚靚仔

有出世紙喎

係咩？
我唔認為喎

覺得陳家樂係值得上位
希望呢套戲之後會多啲電影電視劇做主角
見佢黎緊有兩套電影 吉屋同兄弟班上
相信係上位既黃金機會

同埋龍震呢個演員真係做得幾好
上年迷做21800000個阿頭已經好好睇

人哋老戲骨嚟

睇得出aki啲戲流露得好自然 因為對手係靚仔

佢哋自己拍㗎?
都幾認真下, 去幾個地方拍

之前有段片抄星爺喜劇之王都好撚正

根本成套戲主線得果少少,
CUT 咗夏文汐果條線. 風水佬果到.
主線做番冷涷人, 同三爺孫 感情.
主角對時代轉變感受,
TVB 感覺無信心 , 將主角比個新人做,

所以主線好弱.

呢張勁似真係拍拖咁sweet

幾個月前見過陳家樂真人，果日同場有張家輝任賢齊拍完煞科戲做訪問

如果最後係呀爺冷凍完望返80歲嘅aki再播埋主題曲就真係完美啦

但張全家福有個小朋友架喎，係賀永年定鍾定國架

唔好意思原來係天賜

想幫阿爺含

唔捨得爺爺

懷念爺爺
有演技有樣

睇佢啲戲其實好好笑
係個監倉球場度話班犯屎波果度
啲表情夠哂浮誇

好想俾微微夾下

佢會咁耐都上唔到位係因為佢間公司

發唔發覺林夏微個角色初初做社署個陣有pure都幾好睇
之後重見番親生老母之後轉左look就越嚟越雞好港女

佢同小紅姐套幸運是我好好戲 不過都係冇人關注

一向都係追呢type小品
最𨶙憎爭產同宮廷戲 得個嘈字

爛尾
如果寫aki 俾乾花個陣 瑞芳唔知係咩 間接揭發佢假扮好好多

其實個結局係幾有意思
靚湯最後一集出場其實暗示緊前世今生既緣份
佢成日夢見呀爺係因為佢前世就係呀爺老婆
但今世佢既出現就係成全呀爺同aki
就算前世係情人
唔代表今生都係
緣份都會變
佢仲有暗示一代既價值觀係會影響下一代
好有深度
不過表達得有啲膠姐

亦可以係上世嘅緣已盡，
今世就安排大家見返，
但已經物是人非

如果靚湯真係瑞芳唔係潘曉琳咁返黎
咁阿國會點揀

黎耀祥拍戲真係好正
唔知有冇人留意到佢d細微表情

唉 已經完了